大埔 圍頭村 有無人知道邊到有車位租

我住近康樂花園嗰邊
附近有個爛地場但話無晒位
而家日日都要泊路邊
得幾個位夜啲返都無晒

有無巴打住附近話我知邊到有車位租？

遠d 去到灰沙圍個邊 幾舊水一個月

都好呀
巴打係咪幫到我？
留個聯絡方式

對出垃圾桶個轉灣位擺到部車

你講康樂花園出面？
有幾架長擺緊啦
同埋人地門口點敢亂泊

泰亨有
樓主介意留tg?